強烈要求特區政府將習近平思想列入中小學必修科

國際學校都要follow up

一早就要啦中國夢都唔教係咩心態

要求開再教育營，一車車送班港豬入去

通商寬衣

頭先有冇人煲衲？